好悶~有興趣入黎吹下水~

同女朋友都分開佐已經快半年
時間真係最好既藥 已經放低佢8899~~

唉 好想有被愛既感覺
sorry 只係想叫下春姐
無野做又見到呢個post既有緣人
不妨留低幾句說話

嗚嗚嗚

換件衫出去跑步先
希望轉頭唔會得自己既回覆啦

出面好凍~~~

FOREVER ALONE